\newpage
\thispagestyle{plain}
\vspace*{14cm} 
\begin{large}
\noindent
%\textbf{DECLARATION} \\
\textbf{ČESTNÉ PREHLÁSENIE} \\
\end{large}
\noindent
Autor tejto práce čestne vyhlasuje, že bakalársku prácu s názvom \uv{Inovatívna aplikácia v rámci medzinárodnej súťaže} vypracoval samostatne, na základe
konzultácií a štúdia odbornej literatúry. Pri vypracovaní práce neporušil
autorský zákon a zoznam použitej literatúry uviedol na príslušnom mieste.\\
\vspace*{0.5cm}\\
\hspace*{10cm}............................\\
\hspace*{10.7cm} \Author